黃淑蔓 cb 新歌《猜猜我是誰》MV 中午正式上線

仲有十五分鐘 一起期待

垃圾tvb 打手

用bot用到傻撚左？

黃淑蔓（英語：Feanna Wong Shuk Man，2001年6月8日－），香港女歌手，2015年憑主唱歌影雙后楊千嬅領銜主演香港電影《哪一天我們會飛》主題曲《差一點我們會飛》出道作品成為史上最年輕（14歲）兼憑最少累積派台歌曲（1首）奪得《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》「叱咤樂壇生力軍」得主[2]。2019年憑主唱《Dream My Dreams》成為史上最年輕（18歲）的《903專業推介》兼《新城勁爆流行榜》冠軍歌女歌手得主，以及最年輕（18歲）的《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》「專業推介叱吒十大」得主

黃淑蔓關tvb撚事咩 唔識野出黎鳩屌 捕獲弱智一名

講得好
等緊一首本地歌 無端端衝入黎屌人tvb打手 on999

就開始啦

聽完了 正

支持樓主